---
layout: post
title: PC recyclage et gnu/linux de bonne idées
---

Et bien Ubuntu ne cesse d'être associé à de bien bonne idées.

Je viens de voir sur [quebecOS que l'on peut acquérir un PC, avec Ubuntu pré-installé, pour 40$](http://www.quebecos.com/modules/weblog/details.php?blog_id=317). Bien sur ce n'est pas un foudre de guerre, mais tout de même. Evidemment pour arriver à ce prix, c'est du matériel de récupération ou désuet, et c'est très très bien !!!!

[La fiche produit chez izzyscomputerdepot](http://www.izzyscomputerdepot.com/index.asp?PageAction=VIEWPROD&ProdID=173). Une société sur laquelle je vais me renseigner ! Bon le hic c'est que je pense que les frais de ports pour la france sont énorme. je n'arrive pas à voir.

Enfin c'est tout de même une idée à saluer, j'espère que ça existe déjà en Europe et un peu partout dans le monde. J'espère que si je n'en entends pas parlé c'est que je n'ai pas cherché.

